男友層樓冇我名,要求男友識煮埋野飯會唔會好過份?

男朋友有樓，所以日後唔洗擔心住屋問題，話就話我一個仙都唔洗出唔洗供有樓住，但層樓冇我個名

如果要求男朋友識煮野食同做家務做家庭主夫先肯同佢結婚，條件會唔會好合理

因為層樓冇我名，同埋有比佢屌，有咁既要求都唔算過份呀

開夠假膠post未

你係波台出多兩篇文就可以晉升做合格波台狗

唔係好明你想講乜
不過唔緊要
我都唔想睇